黨鐵今朝混亂係因為佢唔肯Free比人， 取消所有入閘機就可以疏導人流

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

運警有冇收錢

見撚到有d站開得一個出入口，幾條人龍排一兩個閘機，心諗年中都賺唔撚少仲要咁市儈

一日半日都唔肯，仲話服務香港人

最笨柒肯提供免費接駁巴 唔肯提供免費黨鐵

直接踢閘算啦

平時壞車都已經唔免費。。
佢係咪應該共同時刻，免費飛就唔洗排咁耐。
年年加價架啦

扑撚爆埋果二個啦
索性封站